desktop推介 $4000以下文書機

想問下文書機desktop，買dell好定lenovo好？

自己砌有乜建議？而家部機用左11年

Mac book

二 手

點都唔會係Lenovo，你得二選一，咁即係dell

MAC MINI

呢個價錢你都唔預打機架啦，mac mini / chromebook考慮下，文書夠曬用

chromebook有咩好？

夠light，同spec下行chromeOS一定輕鬆過行windows，變相你同一套spec會更耐用。 揾隻usb裝chrome os跟住插落去你部舊pc就搞掂

想砌嘅話:
上法澳/終端之類 㩒部3k - 4k 嘅文書組合
cp值最好，不過有事要自己揾到關硬件事先可以保養期內揾佢哋換。

廠機:
Dell 聽聞售好算幾好，唔想煩嘅話記得買埋額外保養。有事打電話佢自己上嚟check埋全包果隻

laptop:
文書嚟講，latop 都夠用不過主要係mon 無嚴大同 鍵盤位無 desktop 咁可以自己就位去擺。

急用買Dell
唔急用就儲多少少錢買Apple M1 Mac Mini

dell都要下星期先送，邊度有優惠碼？

又要預多2000裝win 10

Dell啲機應該包咗Windows，唔洗再加錢
你去下電器舖睇下有無現貨拎
真係無嘅話可以去埋Apple Store睇下有無現貨Mac Mini買

一定係dell

自己砌可以去去連登二手廣場買
上次二千零蚊砌咗部低階打機配置
都夠我玩大部分遊戲了

睇你有咩要求 砌全新唔太多budget 肯用二手件平好多 反正你對效能無咩要求

3千蚊月球加raspberry pi 400

1 x Intel® Core™ i3-10100
價錢：$855

1 x MSI H410M-A PRO Micro-ATX
價錢：$535

2 x Crucial 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz CL19
價錢：$510

1 x WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
價錢：$299

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Antec NeoEco Gold Zen Series 500W 80Plus Gold
價錢：$479

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

2 x Arctic P12 PWM PST Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$154

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$299

總計: $3,939

路過隨便撳. 唔知你實際上想要乜.

幾千蚊買laptop 啦
你本身冇mon的話，買個mon已經差唔多一千